想問下香港邊間打邊爐有得食武漢全席?

食完冚家中武漢肺嗰隻餐